Jaan Walts, keä ütte Teekäija Saksal Karrilazi kõrtsi man ütte obbest massu eest olli henne holde wõtnu tallidada, ent nüüd Hobbese rista olli laskna ärra warrastada; Sis saije se temmä holedu perrä kaemise eest se kahjo 1. Rub. 50 kop hõb.  wäärt temmale massa pantus;
Kui nüüd temmäl mingi sugust Tassoda es olle Sis saije Temmal 20 lööki keppidega trahwis mõistetus. Seddä sai temma sel sammal kõral kätte.
xxx  Pääkohtomees Peter Seba
xxx  Kohtomees Peter Wainno
xxx   Peter Kirber Kohtomehe abbi
